屌你地老母走你就走啦

宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等